# Часто задаваемые вопросы

## Добавление, удаление и редактирование новых фактов
Можно сделать пулреквест https://gitlab.com/opalihao3/faq/merge_requests или создать задачу https://gitlab.com/opalihao3/faq/issues/new с описанием информации или указанием того, что требуется скорректировать.
